有線踢爆過動物傳心師，幾時踢爆埋陰陽眼？

同一個地方搵n 個自稱有陰陽眼既人去睇，踢爆埋呢班垃圾

問米

叫左你地搽快D
走晒

大佬啊 你唔好咁痴線啦

唔驚俾人落降頭啊？

你證唔證實到先

挑！忍無可忍啦呢鋪，喐佢

陰陽眼=基佬屎眼

得班傻閪先信

拍返套入住請敲門

動物有實體可以拎舊膠出黎論證爭好遠

踏爆套入住請敲門？

出番黎個個講法都唔同

去問米搵個生勾勾既人，不過咁唔結利，無人肯做啦

因為啲陰陽眼都話唔係個個見同一樣野
同埋你點証明佢地講真定假

剩係睇杜慶龍rap已經好好笑

無得好像動物果次咁

你搵一堆陰陽眼就算個個唔同
都最多變成 邊個準